[PC/PS4]Final Fantasy XIV Online(13) Patch4.3 月下之華 歡迎新人加入

戰鬥職業

Tank
騎士

暗黑騎士

戰士

DPS

龍騎士

武僧

忍者

吟遊詩人

機工士

召喚士

黑魔導士

Healer

占星術師

學者

白魔導士

侍

赤魔道士

遊戲畫面

FAQ:

如遇到i2501問題請轉用手機3G/4G登入/比錢

1. 又美版又日版, 到底有乜分別?
A. 主要有美(NA), 日(JP), 歐(EU) 版. 分別只係影響你個Square Enix account 的region.
完全唔影響你玩到咩ser,例:買歐版但係都玩到日ser
注意:開通code要跟番版本

而region 的分別就係俾錢的方法. (隻Game行月費制)
NA 同EU 版俾錢都可以用香港信用卡.
JP 版要用日本本土的信用卡/ Webmoney

2. 咁game server呢? 有冇話乜版唔可以玩乜server?
A. 冇! 共通架個server. 佢d server 講JP 同NA 的分別係話你知個data center 放係邊(影響ping值)... 香港的話梗係玩JP server 啦... NA會有小小delay

3. 點買game呀?
A. 請參考下面買game攻略

4.PS4同PC版共通?
A. 係架. 都是玩緊同一個server. 不過如果想PS4/PC 兩邊走就要俾哂兩個版本的錢開通左個Service 先.
月費就一個可以了.

5. 收費如何?
A. 大約一個月110 蚊港紙

6. 語言介面
所有版本都可以係Launcher轉日文,英文,德文,法文.

7. PSN
你玩乜版 就要用返邊個Region
注: PS4版唔洗PSN+都可以玩到

8.戰鬥有冇鎖定?
有

9.1-50lv其本上跟住主線quest去做就可以，呢隻GAME 1~30lv比較單機向,當然可以搵巴打一齊打副本

10.50lv後有眾多BOSS戰打，建議養成睇攻略既習慣，否則比較新既BOSS戰會有因為死一人而全滅既可能
攻略可以去巴哈/youtube睇

11.建議新加入巴打去Ifrit / Bahamut server

12.雙方要online先加到好友

直升水/冒險錄

真心唔建議啪水升
因為呢隻game唔係等級等於一切

無技術有等級都無用，入副本都唔知做乜
仆街啲咁講，FF14唔係無雙，地城死一個已經有可能滅團，坦補就更甚
官方其實好好，新手慢慢升上去個陣，地城機制會慢慢咁去教你，等你去熟悉
如果你直升完辛辛苦苦排到入去打地城，一王又一堆箭嘴係頭頂又眼又呢又路，你滿頭問號又係咁滅團到投票解散，咁又何必呢

劇情方面更加唔洗講
比你直升完又點？一開波劇情就睇到一舊舊
呢條友邊個黎？佢又講緊邊個？
補劇情？時間都唔會少得去邊，咁不如邊打邊學邊享受
因為2.0、3.0、4.0既劇情係環環相扣，而唔係獨立，你缺少一塊就好易錯過伏筆

衰啲咁講，劇情唔睇淨拼副本既話，我唔覺得會長玩得去邊
當你自己代入感為０，而人地係到喊係到笑，你就淨係做跑腿
跑得多就唔知做乜鳩、覺得千篇一律就棄game
咁我覺得就無謂比錢買遊戲比月費啦，左轉黑橘免費online會比較好，起碼唔洗哂錢

直升前，諗清楚
一個帳得一次、升完主線無得重跑
自己千辛萬苦去參與個種感動係無可替代
希望依然決定比錢直升既人唔會後悔

—————————————

對於伸手黨既人，我有以下既野想講：

如果係到問任何因為直升水而錯過教學既問題，本人一律唔會回答。
用得直升水就要預左做功課，你唔做功課係你既錯。
爬文自己睇新聞睇影片睇攻略係基本、亦係國際服既禮貌。
睇完唔明上黎問係可以接受；唔睇上黎伸手就自生自滅啦。
改版初期個個對新系統都係一堆野唔明，係大家都測試緊既前題下做伸手黨係無人有時間去理。
國際服有國際服既禮貌同生態，希望各位直升既人可以理解同體諒。
如果你覺得要自己爬文做功課好辛苦、又或者中意自爽就好但又好愛FF14，請左轉陸服多謝合作。

順帶一提，可能有巴打去左巴哈問
請大家發文前先睇睇板規同置頂文，避免時間花左但又無人理，感激不盡。

買game攻略

詳細請參考呢條巴哈link:

見爆左post無人開自己未訓屎忽痕開左
希望新post可以少d爭論多d歡樂 和和氣氣

再無種族逼害, 咩種族都係世界第一

除左臭G

組長琴晚話諗住執執post頭先開

冇所謂喇
等下個post再執

組長係......

LM

雷姆都係

如果無連登ac又見到呢個post又入左ifrit既可以in-game密
Reg Dana
Dante Sparta
Cwksama Ifrit

等食花生
留名

留名 龍女條尾真係好正

火燒連環船巴打麻煩見字上黎解釋下上個POST件事
新post留名

想問下點解我創角果陣見到全部種族都係lalafell
係咪中左bug屎

係，要Del account 重開先得
利申：中緊

你眼睛業障重

去錯141

劉明一身蟻

GAIA絕巴團組人
聞專可,有ACT,有TTS(即係twister語音提示個d)
時間再約,通常係夜晚2100後

組成暫 斧騎白學忍龍詩(機)召(黑)

now
忍 - me
龍/蒙 - 台灣fd一粒
召/黑? 黑糖Reg

進度
龍應該P2時間切 我入過連擊
進度唔限,約好時間慢慢練
手傳大歡迎

最緊要乖乖地睇攻略(OKOME式)

有興趣直接留言

台灣FD未肯定組 應該會最後先組
如果搵夠8個香港人就唔組台灣FD了

有興 但可惜我玩暗

暗…其實應該都得
少個shakeoff無事既?!

而且4.3暗可能飛天呢

查實我係上次學占團果隻暗

都叫有一齊打過睇你點睇ME了

利申真係打得唔高

肯睇攻略就無問題
dps真係唔夠再算

個陣絕巴哈首推咪又係用暗騎
下個patch仲要飛天

Me用召/赤都得，黑魔打絕巴哈不了

用赤你死左啦

好唔慣組長隔離個number唔係橙色

you big me ar?

而家先發現有新po

點敢 exa仲要搵你轉ser
邊敢得失你

想講早腸一早已經係3.0時代轉左ser
搵人貼張魔多拿.jpg出黎

一有花生就推咁快

大家愛花生

講到放置我都比組長玩放置play

我由琴晚11點開始就係約定之地等緊大家...等到依家.....

學

因為俾人搶左個post,早腸偷偷留下了一個負皮
早腸使唔使咁小器

0進度騎收唔收

係,好嬲

已正評.

做乜呢隻咁歡樂的GAME 都會嘈交架.

因為無左你
巴打幾時捨得番來

EXA會然 成過街老鼠

其實巴哈啲公會有咁差咩。不過我入咗組長工會之後組長都係唔理我，放生我。依家主線卡咗係66lv副本排唔到

因為船巴尋日係到講EXA既問題，所以我就去左反省下到底係咪真係有咁既事
事關人就基本上都我收、如果係有問題我都要了解下
但結果係諗撚到頭大都諗唔到我地有咩問題
船巴既指控，就我所見公會目前在生人士，基本上都唔會咁講，而唔在生既相對亦無資格講

從公會成員名單黎睇，唔熟又非分身、好耐無上既人有大約35個左右，佔公會總成員一半，日子係54日起跳
當中70等既有6個、60等既有14個、50等既6個、50等未到既12個
60等當中又有直升4.0加入既，又可以扣減一堆
從以上既人數所得出既結論係：
以3.0黎計既話，可以解到去主線完、功能開放哂又非4.0加入既，大約10-14個左右
以4.0黎計就得6個，仲未計直升完經滿出黎又未完4.0既

好啦，而呢35個當中，大約有一半都係我拉入黎（因為我會先加好友再拉，所以一數數到）
而我拉入黎既人一律有個特點：我會拉入黎同時提升公會權限兼且公告
公告入面會講明有咩唔明即管出聲、Discord Link、亦會叫人入Discord
而公會既Company Board都係長期放Discord Link
入Dis既原因唔洗講啦，你叫PS4撚係GAME打中文？佢睬你都有味
係，我地公會大部分時間講野傾計約團都係Discord，因為In Game問基本上約唔撚齊人，所以唔入Dis既會員會覺得公會頻好靜係無可厚非

而且係咪我拉既人都好，我見到新人在線就會主動問
問咩？
「你係咪新會員呀？」
「有咩要幫手出聲喎！」
「我地公會有Discord咖！我建議入去啦因為PS4好難打字、大家基本上都係dis傾計」
「你中意玩啲咩？想玩咩職？」
「主線大約解到邊？」
「想玩賭場呀？我有攻略呀你要唔要？」
不過好可惜，我問完大部分人都係答「OK」、「好」或者直頭唔理我，之後一星期後就消失
而會應我機既，大部分都係依加在生既人

試問一聲，你入公會為左啲乜？
相信大部分人都係想搵班志同道合既人一齊玩、一齊笑
如果EXA唔岩你，你去其他公會，完全無問題
我地唔會同其他公會唱衰你，反正唔係每個人都適合係EXA呢個咁痴線既公會到生存
而事實上我地公會退會既會員，咁耐以黎有５個
一個外掛自動退會、一個自己以為公會成員討厭佢而退會（但公會既人表示黒人問號）、一個轉左服、一個入黎體驗完就返去原本公會、一個話要的起心肝讀書退會等考完試返黎
唔計呢５個，其他入公會既人，有邊幾個係真係有努力去融入我地？
你要打地城但DPS排好耐？好我地用坦補幫你秒排
你唔夠錢買裝？好我地幫你整一套、唔洗錢
你唔識玩隻職？無問題我地去講解教你玩
你地圖唔識飛？我地開隻雙人鳥黎車你
但喂屌！前題係你要出聲先得咖！大佬呀，當初同你講、問你野又話唔洗又唔應機，之後就神隱
驚你怕生，我問多幾次都係咁
唔係我地小圈子，而係你都唔想融入我地既，咁你不如單機啦⋯

再者，工具人、利用完就放埋一邊⋯？
我睇唔透一個未解完主線亦無生產職既人可以點樣做工具人
金羽毛？我地不嬲叫新人互邀
生產系60既AFK當中得一個，但我地從黎無要求過對方整裝
論工具人，得在生個啲先會係真正工具人
生產？一個3.0時期工具人；一個4.0永不開咪肝帝工具人；一個後期加入半肝帝工具人
副本？上面讀書暫退既、你要刷裝刷寵出句聲佢都幫你；一個口裡説不但會幫你開坦排副本既；一個上面半肝生產兼職埋照顧新人既
公會活動定期搞，日期時間投票決定、活動內容一定同等級主線職業無關，確保大部份在生人士參與到
班老手仲會自己出錢送禮物。少則遊戲幣、多則Mogstation 幻想藥同騎寵周街派
你話到底邊個先係工具人？

公會權限除左銀行拎錢同埋飛空艇鎖死之外一律全開放，你要整飛空艇同拎錢既出句聲就得，亦無咩一定要進貢錢既規則，公會Buff你鳩開都無問題
公會活動有人定期搞，甚至實體專屬禮物都有
想學術系職業討論都有人會同你一齊研究
除左FF14以外想玩其他Game都有人陪你癲
你話我地公會好仆街？⋯會長的確係好仆街既，但除左佢之外我唔太睇到有邊個好仆街囉

所以，船巴
不如你講下你口中咁仆街既EXA到底係邊到聽返黎？
定係你係whatsapp谷日日聽某件蛋散鳩噏、但你當真又幫佢上黎呻

千字文正皮

認真，無睇曬
但咁多字就正評左先

已經知係邊位巴打了嗎?

邊有時間玩丫...
見到呢排個POST 推得咁快過黎LM 咋.

你好長情.
好勁.

巴打係咪為左FF14換左張980TI果個

請大家去火神屌爆早彩個屎忽

係!

bahamut服

now
【土地情報】シロガネ５区ー36、13区ー12にS土地空き出ています。

要搶屋就快

你唔打SF就得

壓力大呀打FF14
本身就係為左Social 先玩.
點知愈玩愈唔Social

終於睇曬，其實個個公會做既野都差不多
做會長最多只能係唔好厚此薄彼
同盡量解決會員的困難
有好多時會員未必會提出來
就要自己主動去接觸對方
不過都唔可能100%滿足曬所有人

有陣時好多事都當睇唔到算

轉過來Aegis 一齊鳩

非ML 不了

我地既會長係一舊大家公認既垃圾

幾時會出高難度24人副本

全體用下限來打
好多都可以打到死去活來

同一堆新手玩水晶塔三頭狗
或者馬哈洗衣機
夠哂高難度

好想再用下限打禁忌都市
快開PF

有機會仲想打埋絕巴哈

話時話最近好多人過左絕巴哈

too long no read

認同

exa原來貢黑暗 就算我未入過公會都幫過我打上個版本零式 一定係有陰謀

幫推幫推

拎兩箱工具人

鄭子誠公會

傳聞絕アルテマ武器
下體發光吧！

飛左 下星期停止消化一周

暗起起飛了

其他兩坦一直都飛緊

樓主一早到左 暗騎係邊

都係好雞肋

早支係

出新坦新補未
黎黎去去都果3隻
仲要有隻係鐵版

有無白魔打絕巴哈-1

pish

應該5.0先有

出隻風水師

5.0出風水師 零式開場之前要先企岩位置
D1武器面向北北東 D2坐南朝北
仲要貼埋符咒先可以上路

琴晚鳩碌見到有lighting姐套衫
會唔會有埋套武器？

商城有得買,以前活動拎

咁坐騎係咪一買即用？
係既課金先

推

座騎買左都要等到你主線20等送隻陸行鳥比你先用到
簡單啲黎講就係你要開放左座騎功能先

呢隻GAME座騎有三種：
唔識飛、識飛（識潛水）、雙人座騎
識飛既都係限於3.0、4.0地圖先飛得起，2.0地圖照舊用腳走
識飛同唔識飛既，你解主線都會送一隻比你
如果你唔係覺得Mogstation既騎寵好對你口味既話，其實可以唔洗課

應該都會課 坐騎控

同志你好
座騎大部分都要刷 所以記得養肝

早腸係雞

我鄉下仲鄉下過早腸個鄉下...

推 求一白魔

船巴到底去左邊?

組長係弱者

明星援交妹

早腸今日又要受死

今日贏到我咩都得

4.2個陣聽日本人話賭場會出新座騎，要預200萬MGP
唔知改版會唔會出同埋到底要幾錢

肝輝的人

早收放假先黎維護

24個鐘

好彩放到25號

多一日維護
少一日G10
媽呀 你不如殺咗我

收到風樓主係雞

組長係

等到佛誕先改版

維護是漫長的

放假日的維護更是渡日如年

開

左

打左陣又要去飲

比劇透射到成面都係 我屌

辣殺驚

呢到elemental人夠唔夠開個LS

推post

又新職

有興趣開始玩，整左個SQUARE ENIX ACCOUNT，但係PS STORE搵唔到個試玩版DOWNLOAD，係唔係因為地區問題？

要JP/NA ac

oh. 咁就麻煩

或者考慮下PC版

冇pc

咁就真係無計

係唔係冇實體版架

請問有冇cross world LS join

整個日版psn好似唔係好煩

係公廁

我有的是狗

唔知呢
要唔要搞左個先？

你Mogstation個帳係邊區，你個PSN就要跟返邊區（日或美）
FFXIV 唔洗PLUS，所以淨開帳再去store到搵就得
實體版藍店有賣，但得美版
你可以開個日/美區PSN，載完試玩，覺得合適再去買日/美PS預付卡比錢，或者美帳去買實體

利申：我都無電腦

早晨各位巴絲
仲未打到新蠻神犬

布就有幾塊

布都無

想返屋企玩拉拉了

FBI is watching you

roll到塊布

龍女=早腸

主線見到女皇了

決定轉拉拉

有無巴打係mana(chocobo)果邊架

今次新蠻神打左18場就roll到狗

見到未來既我

恭喜組長過絕巴哈

感謝

<-早腸

我都想過

咁都撞到賣帽 我地岩岩上場出狗

80場了 見得3次狗 這些機會

Mana titan here

有無cross world LS join下，想打絕巴哈
今日岩岩打完4.3極蠻神件武

有呀 我地都搵緊人 巴打你打開咩職

紅魔呀

加我discord先 ID: WC224

#1535WC224

added

Ok

其實依家洗唔洗整古武
見到+2 +3有d作嘔

唔洗 無用的

依家整古武 魂武既人 只係用黎投影skin

嚇死 望下d樣先決定整唔整

升爆lv無野做咪整下

巴哈有無絕uw團
拎到把375斧
仲快過我正身拎375武

4.3 隻鐵人28 好型！！

gaia dc 募ST 白打絕uw 打4-5日 香港10pm開始 和諧團 有冇巴打有興趣 因為mt 係日本朋友的關係都希望 st 識d 日文

升完吟想升侍機白騎

一啪冒険録就會自動推你到3.0?定唔會郁你主線

自動解到去3.0主線

我係

唔太建議
2.1-2.5可以令你了解條粉腸幾麻煩
同埋為3.5-4.0鋪伏線

有分職業冒險錄同主線冒險錄

好似係你未解完2.0主線會啪唔到職業果本

但一啪主線就會飛曬2.0 3.0既野

留名

咁解到3.0先課
反正平過魔獸n倍

爸爸

Dd系一定啪書 補都重可以諗下肝副本l

其實2.1 到2.55真係悶到爆 但係又唔可以唔知發生左咩事

3.0 到3.x 全個版都好精彩 係短D囉可惜

Feel到

死宮痴線佬: 吓我每隻職都係打死宮升

下 咩係冒險錄 我打Daily 升嫁喎

新手唔識野

辣殺驚 等換唔打了

其實我第2場就出左+roll到狗

唔明白你地感受

有d野......要還架

下個蠻神再還

推爆佢

返黎冇幾耐，係冬貝利ser，仲追緊裝等打4.3隻蠻神主線

早腸好嘈

chin chin chin chin chin chin chin

2場連出狗

你地用哂D運了
會一直黑到5.0

愛早腸 就請瘋狂劇透早腸

仲有冇GAIA人想打絕巴哈(可能會打埋ULT)
差1隻白魔

副職白魔OK?

認真問?

入團者可得三次元早腸裸照一張

冬鯖

笑夠未

咁都撞到賣帽

你打緊導師隨機? 神龍都就黎99場

無野做打下神龍想要粒鱗整下寵物

神龍打左170場 我愛神龍

今晩公會活動
唔知邊個會抽到兔仔魯加變身水

有頭髮邊個想做魯加

我唔想做魯加⋯

早腸仲有兩個鐘要起身鳥

要死了

已經死左

死定了

新手加入中
現在是否等dl 完 就可以玩
伺服器選那個？

ifrit 或bahamut

巴哈好似又鎖左國...

係

Aegis歡迎新手加入
人傑地靈
天堂地獄集同一dc
包你唔會悶

this?

玩我咩

呢度應該唔同日本dc都有巴打，不過最集中應該都係喺ifrit同baha

如果入左ifrit既可以in-game密
Reg Dana
Dante Sparta
Cwksama Ifrit

明白

原來維護緊

係 2點開始

係,咁岩撞正今日有維護,應該5~6點開ser

今日應該到1900

方加先黎維護

抵LA,大家工作緊果陣你先黎方加

可恥

每次維修完都會有新既問題出現

今個Patch 故事內容堅掂
OOO 原本可以自己選擇唔尋死
可以繼續做「梅雨」同豪雪踏上旅程
偏偏自己選擇一條不歸路

越黎越多早腸既罪證

做咩係咁狙擊組腸個八月十五

磨牙

入左新手村 ifrit

你擺低id或者in game tell dante sparta就會有人給你愛

dante sparta而家冇on
add住cwksama ifrit先

仲摸緊系統

下次第一頁可唔可以提啲新人開人果陣要揀拉拉肥

有種族加乘

拉拉肥係？

一個偉大既種族

巴打我ADD左你了

唔洗理呢班友
拉拉肥公廁黎

我入左了

只可用拼音？

新人須知

1) server選aegis
2) 創人唔好揀拉拉肥 玩玩下會被ban
3) 職業揀dps 排本特別快
4) 真係用healer的話注意你唔需要回血, 落力打就得
5) tank死左要第一時間屌柒佢做咩唔開防buff/ dps低
6) 組隊其實4/8人都係dps

想知點用速成

你試下速成SET左快捷鍵睇下call唔call到出黎用

oh sorry, 我以為你PC版
睇左上面幅圖巴打好似係PS4版?
PS4係無速成 得倉頡

新巴打一開始揀錯其他種族唔緊要的
完左2.55主線會有枝幻想藥比人變翻做拉拉肥
拉拉世界第一

用電話app 終於打到速成 麻煩到大家 謝謝
拉拉肥為何有種族加成？拉拉肥重要性何在？
現在我用劍士 轉職 聖騎還是暗騎 方向？

我建議你唔好當呢到班人講既野係真

Btw 劍術士一定係就職聖騎（ナイト）
暗騎係3.0新職黎，同劍術士或者聖騎都無關

拉拉肥純粹大家搞下gag 唔洗太認真
玩咩種族都無所謂 你鍾意就得

職業方面 聖騎同暗騎無衝突
因為呢隻game可以隨時轉職

劍士30lv做完職業任就直接變聖騎

暗騎就要劇情去到3.0主城先做到

劍鬥士淨係轉到聖騎 暗騎要主線解到3.0時直接開 兩個分開的

即係代表我現在是在2.0 要一直打落去更新3.0 4.0？

係 新手試玩35 lv 大概係2.0 一半左右

第一頁啲細路仔=拉拉肥

請問怎麼辦

對npc做動作

想問一下
我是否玩到35級之後
再決定 買4.0 和 月費
那麼就可以有3.0 4.0版本玩下去？

要買Base game + 3.0 + 4.0
買base game送一個月月費

剛剛打到17lv 搵飛空艇

又一個肝之戰士

拉拉以外都係G

點解試玩都咁肝

提左一樣先 有時有D任要你係個CHAT BOX打字同NPC講野 果個日文版會要打日文 解唔過記得求救

新玩坦入4人副本可能會有D難

因為大圍多數都指意坦識路

第一次打既本入到可以打句"初見です、よろしくお願いします"

句野話"第一次打, 多多指教"

咁好多時都會有人係你行錯路既時候帶一帶, 除非大家都唔識路

坦入副本都拉得住D怪要夠高敵視 啫係仇恨值

平時打怪扣血會有仇恨值, 補師補血都會有, 邊個隻玩家對隻怪敵視最高隻怪就打邊個

開左怪你畫面上邊會有個敵人LIST 隻怪名左上會有個燈號 如果係紅色既就代表隻怪打緊你

有D技個說明有寫敵視アップ(UP) 啫係會對怪做成額外仇恨值 係比你用黎拉怪的

好似劍術士係6LV會有招叫フラッシュ(FLASH) 呢招可以群體打敵視 到70都非常好用

仲有樣叫ロールアクション (ROLE ACTION)都會有技可以用 不過要自己PICK用咩技

多數都會用8LVランパート 開左可以20秒內減受到傷害20%

同 16LV 挑撥 直接提升1隻怪對你既敵視去到第1位

如果真係睇唔明可以轉做英文版, 唔洗再開AC的你登入果度左下角CLICK個日本語做ENGLISH就得

買有分3個

你可以就咁買BASE GAME (2.0)
就咁買資料片 (3.0+4.0)
或者買COMPLETE EDITION (2.0+3.0+4.0)

多數推COMPLETE 因為一次搞掂

分開買兩次會有送30+30日 但計返條數會貴過就咁比月費好多

仲有講返 拉拉係一個族黎

多數用得既都係對兒童有D不良動機既人 我地都叫佢地做G

呢隻GAME唔同族數字上真係有少少差距 但可能只係差5點都唔到

所以 選你喜歡的就好

我愛拉拉
拉拉愛我

明白曬

想問個COMPLETE EDITION (2.0+3.0+4.0) 可否在ps store 買dl版？

拉拉世界第一

可以

與其話可以 不如話如果你用PS4玩 你係PS STORE買係易搞好多

你一買完LOGIN禁多兩野就搞掂 唔洗搵位入CODE果D

但記得你個GAME AC 個地區 同你PS STORE 買個版個地區要一樣

所以如果你本來係 日本AC 你要用日服PS STORE買, 美版AC 你要用美服PS STORE買

唔知開左咩AC既 可以登一登入MOG STATION睇 你一登入出咩文就係咩AC

如果唔係會LINK唔到個AC去你個CD KEY度 利申我中過招

買左之後都可以轉IN GAME係英文定日文 唔關你買咩版事 國際版係內建4國語言的

是否這些？

自作多情

Complete edition

你第一張果個係2.0黎

乜呢家2.0咁平既

自膠

原來唔同左 呢家2.0平左

買資料片唔送30日了

睇返自己需要買

又維護兩粒鍾

唔知今日會有幾多人用365武副職去消化

呢個版送30日？

你一開始POST果個 兩千幾YEN果個都有送

Sick ball

有棵草喺個頭度做乜都無人怪你，有問題喺ls講應該有人會救你

グリ限都要用副職消化
頭有問題?

push

我愛拉拉

拉拉愛我

Ching ho ball!

人人都愛拉拉

PISH

聖騎真係好難搵

叫gram出山

出到公司先得架

GRAM 201? - 2018

死因係OT

ナイトこいこい

我應該會升

我地用黎打end content 架啵
如果係咁聖騎就可能變做你主職架啦

我隻騎得29

70騎我地都有幾隻
係無人main啫

Main都ok既 魔獸坦過排

唔急住既
你慢慢享受下エオルゼア既世界先吧

最緊要玩你自己鐘意

講個勵志故事
全球第一隊過絕巴哈既暗騎都係接觸左暗騎隻職個幾月 就過左絕巴哈

但係缺既係聖騎

o8s見pld開幕的hyperdrive要放cover
開晒防buff+最後一秒先儲夠必擋仲要按到
就已經唔想用
mt輕鬆好多

各有各忙吧

洗唔洗啊 淨係cover 20%都得啦

St夠挑戰性 覺得幾好玩
而加多左用st拓荒新副本
搞到無時間理隻機工

0傷到 ?

有白魔盾 學者盾就得啦

healer話自己可以處理到點解要佢地做野
所以我地兩t好慘

呢家暗騎咁開心 自己食完全冇問題
戰士就

要0傷冇HEALER盾可能咩 有遠攻盾都未必夠做

HD係魔傷 遠攻盾無用

戰士鋸爆

上左盾咪無DOT，佢唔上咪又係自己補番

唔係有個係減魔傷20%咩 定係係法職

靜者 女神 迅速魔 堅實魔 病毒/20%盾

咁你要佢減制裁之光 定 係減你單體傷
定佢唔帶堅實魔特登同你減傷

其實副職你地點升
副本好撚悶 成日排到第一個副乜技都唔比你出

比錢

都係既 咁今晚推埋個3.0先

3.0好睇

人龍好撚好睇
但番到去又話教皇有鬼馬反而麻麻

手帳、日任、或者更加悶既死宮

死宮 轉頭研究下先

你可以問下死宮大師LUNA G

升副職 仲有冒險者小隊

咩劇情都好,影住自己隻拉拉都會變到好好睇

有人吹住水一齊升就唔悶

Agger

望到你果隻即刻想棄驚

因為你果隻唔夠我果隻得意?

你地兩隻都係雞

想一拳打爆金巴哈

想拳打爆D臭雞

點樣先可以新手試玩 個client叫我入個registration code 但係我未買應該冇呢個code? 定係有個code係for新手無料試玩

巴打係pc定ps4?

試玩要載試玩版

pc

holyshit thx

pvp好撚多得1隻職60lv明顯直升既人 刷分feel

宜家都仲係ifirit 同 bahamut 最啱新手?
利申回鍋 以前玩到50lv畢業就冇玩了

巴哈又鎖國
你本身唔係巴哈既話建議去伊夫

ok thx

消化不良 4F清到依一刻都未過到
玩DPS就遇到唔減傷既坦
玩坦就遇到補0血既學者 打3000dps既黑魔
仲有條on9仔set個macro提醒自己之後照舊做錯
唔撚清啦

開左個Element cross server LS
巴打入來就game 入面PM我

ID Rail Zack

地獄

唔同ser唔知點PM你

巴打方便一係留ID比我？
我而家用緊副Account 一陣PM你

id: Rei Rota

好慘

我愛組長

聽日就出絕

打左成日50-60副本都唔夠我打兩場レベリング
咁就曬左成日時間

61之前打副效率好低

60升61係慢D

61有新副本又會快返跟住到64到又卡一卡

不過最慢應該係67-69

69到70又有新副打 果個升得超快

未60 升緊暗騎

打齊D 每日BONUS 後排LEVELING升

50/60會排中D 50本又煩又打得耐仲要少經

岩阿

課金兩舊水煩惱一筆清

都59 奶/槍應該課

返埋呢個禮拜工又可以做廢青日日煲game

昨晚研究過SE無得直接cross server PM
一係CS 組左隊先可以加好友PM（何其麻煩）

我今晚在Typhoon 開隻人仔再加你

仲有4個鐘就開始真正既戰鬥

觀光

觀光 +1

第一個The Ultimate Leg end 到底會幾時出現呢

巴打我聽晚10點online 响PF 度開個Party找你

船巴 EXA

有無elemental的人想玩絕uw

無丫

入ff14 free trail個網見到有english（hk）就㩒左入去註冊se帳號 地區揀香港默認係the americas同American English
咁係咪代表我個ac係美國 買game係買返美版既？
（驚美版歐版分唔清

可以買steam版，利申我都用緊steam版

sor呀巴打，我而家先醒起
你聽日再開得唔得

買/玩咩版其實分別不大 只係價錢/語言有少少唔同 但有d野一定要留意番
1. 買 日/美/歐版 都可以玩 日/美/歐 服
2. 你free trial 帳號同遊戲版本地區必須一致 ，eg 玩美版free trial 要買番美版game, 買歐/日版都係無用，會需要重頭玩過/買番岩地區

Steam版係計落美版度 請注意
你係想玩美版就乜都買美版就岩架啦 係se個網度搞應該無問題

再唔明就睇下第一頁堆解釋 或者 再問 等其他人解答，最近開左新content ，d老手都挑戰緊唔得閒答問題

棄咗成4年個AC係咪應該冇咗
login到SE但搵唔返自己隻人
定係要買返隻驚先會見到

入mogstation睇睇

多唔多香港人玩

呢度巴打集中起巴哈同Ifrit
同DC可以誇服組隊一齊玩
兩邊夾埋大概2-30人應該實有

有一個香港人既公會

係 全香港人公會

Add new service account
同埋lodestone都login唔到話我個account not registered

4年前 姐係2.0之前?

應該2.0啱啱出果陣開始玩
我睇返email個se ac係13年開

如果係 1.0就冇玩可能真係冇左
如果你 2.0開始既搵下應該有

By the way 巴打fS fans?

每日online剩係玩下自己隻拉拉已經夠玩一世

每日online剩係做下 已經夠玩一世

想請問係唔係而家先開始玩係睇唔到1.0啲劇情?

係 2.0開始有延續1.0既背景同設定

明白
唔該晒

唔係
不過都覺得啲歌幾啱聽嘅

除左巴哈母特大迷宮(50lv果時 end game raid)既一兩隻王同1.0有比較大關係外 你睇返佢2.0 Answer果條片其實都夠明1.0發生咩事

識野

好的
唔該晒

好想知班高端由p1重新練過係咩感受

你問班被虐狂比人m多次有咩感受

放棄
由0玩過算鳩數
Ifrit / Bahamut啲生態有冇咩分別?

無
所以入aegis最好
一面天堂一面地獄

即係點

btw你地分咁多ser唔會好難組團推副本咩

如果你無隻人喺巴哈想入香港公會ifrit應該唯一選擇

有分data center同埋server呢樣野
bahamut同ifrit雖然唔同ser,但同一個data center,所以排副本會撞到大家

巴哈又鎖撚咗國、無得開人
感恩吉田！讚嘆吉田！⋯屌你老母
你想同大部分連登仔玩就去ifirt
你唔介意同台灣人或者外國佬玩可以任揀服

ching唔巧激動 冷靜d

巴哈太強大又俾吉田鎖國

啊啊

建議新手去巴哈/火神 搵番有香港人照應既ser會比較好
Elemental因為有偉大既冬服係度
有時連打4人副本/蠻神normal都可以打到滅團
要去既就三思

咁嚴重架咩

親身體驗過打雲神/老山龍滅團
滅團完仲有動畫睇
雷既果d隊友仲要係唔識英文日文
完全溝通唔到

老山龍都可以滅

好出奇咩

等我

17.3333333333 hours

未見過電話線上網呀

聽朝訓醒都未必玩得，btw 巴哈歡迎你（雖然入唔到）

組腸係_

我地有gaia班大神carry
唔比你講元素壞話

揀邊個服其實無乜所謂，但係開人一定要揀ララフェル/Lalafell

一定係獸娘囉

拉拉是真理 女王是唯一

呢度成日有種族逼害言論
揀自己鐘意既種族揀就岩架啦 臭G先會踢人入教

裝完
侍紅魔果啲新職初期冇得揀

無 要50lv

赤侍要你任一職50等
雙劍士（忍）要任一職15等
暗機占要你主線去到3.0先解放
個人建議坦職起手揀騎士、補職起手揀白魔、法系起手揀召喚
近戰唔清楚、遠距物理無得揀

起動篇果時棄左
依家玩返會唔會不智

咁又唔會

人在typhon
可以搵邊位入CWLS?

吉田E3重大發布係咪出5.0
寫定張空頭支票先

Ultima 組長

執左去出16

原來要追返都唔簡單

這麼醜的妞

而加差黑魔武士拓唔到荒 jaga

占星俾人del左？定已經有人過到

Elysium咪占學

平放FINAL FANTASY® XV: WINDOWS EDITION STEAM CDKEY
$250
係Steam入返條key就玩得, 買CPU送的, 無打開機益下巴打

想問下點解第一頁會有咁多小朋友

FF14 X MHW

WTFFFFF

アジムステップ ( 12.3 , 45.6 ) 雌火龍発見！残りHP 100%

: ノ

終於70
到底肝g10買350好定慢慢肝上去好

打新4人副 極月讀 同24人換上去都得

G2鬼人藥

組長賣身 34.99usd

組長裸照

原來吉田接手FF14之前就已經同三太子fd
仲勸過佢唔好浪費前途落火坑

佢唔落火坑我地就無得玩

呢D真係兩睇
有危就有機 有料既咪成功翻盤兼上位

最實在既例子就有14同15, 大家都係收拾爛攤子

但兩者評價既差異....

養生養到入都唔登了開始

鯰魚好感度未滿 點都要登入⋯⋯

仲有3日先滿

放低左一排 最近又想開返黎追主線進度🙈

歡迎返黎

開game 第一時間係去木人 拎返d 手感先

木人係我老婆

請努力推post

渣ga

各位放工未

組腸差唔多爆機

養生

FF14好肝
頂唔順

唔好蝕比佢呀

覺得已經好過出面D電話驚好多
電話驚真係可以由起身返工果刻肝到OT完上床訓教

唔玩零式唔玩絕 唔肝生產 個世界就會好美好

依家有冇得轉角色種族

要課金食幻想藥先可以轉

嗚呀突然俾我搵返個舊AC
但我已經買咗COMPLETE EDITION落個依家個AC度

慘

送比fd玩 拉人落坑

睇黎今晚就可以50LV玩新職

想問下呢個時代LV50之後使唔使推返啲真極蠻神/巴哈升下IL先再推主線定點?

一路跟住主線推落去就ok
無咩特別side quest要做 極蠻神果d有興趣可以打但絕對唔係必要
打dungeon出詩學去魔都換iL120裝 一路打落去執下dungeon d裝就ok（玩坦補就盡量買/整裝貼近iL，dps唔死就得 ）
去到60入到哥布林城就去換iL260 （有230同260 但詩學價錢一樣 唔好中伏 ）
巴打邊個ser 最好搵d大腿幫你整下裝 容易d玩落去

我跟大隊入咗Ifirt

岩啦 玩dps就打dungeon望下自己條血同其他人差幾多 食王大傷果陣易唔易死 去判斷洗唔洗問大腿拎裝
玩坦補就盡量跟裝等 容錯率高少少
不過掛住棵草苗應該無人會郁你既

巴打入左公會未? 人物名? 拉埋你入LS

乜都未呀

職業任記得打
4.0開始職業任無技你學 係自動學
但最尾果招+290裝set係職業任送

幾時搞返個巴哈vs伊夫公會戰
利申：唔參加

鬥啲乜野?鬥快落7層?

鬥快煮鬼殼燒

G10極速傳說 ifrit有好多G10大毒瘤起度

PVP啦緊係
G10無得鬥

pvp鬥快打到訓著

ifruit有無公會入
ID: Inochino Shokupan
同埋有咩生產職比較重要 我見佢一堆生產唔知邊個好

晏少少add你(如果你仲on緊)
或者留低online時間/in-game密reg dana/dante sparta
生產要升好多隻先有用

Elysium係reddit比人爆真錢賣座騎、零式、絕Clear
絕神兵賣$1400

生產職要全升，你有唔明可以問彈丁

2015到依加
睇黎係純代打非代打加賣帳密個種
比起淘寶撚黎講更加有信心保證

咁樣既RMT官方叉唔叉得入佢地？

要點先做野bam人？
會唔會放蛇

有冇巴打想打絕ultima 差隻ST

我果團上個post開始搵都仲未搵到一隻ST

總爆肝時數70小時

恭喜

之前60LV 完主線就無玩
裝得150ilv，應該直接主線定點搞好

買埋4.0衝70LV吧

好撚悶呀幾時先出到Eorzea呀

主線都卡IL 希望今個星期可以上到335...

看板買

冇錢la... 依家靠儲 虚構

巴打咩ser 問大腿救濟一下

巴哈 優閒玩家

咩主線會卡ilv?

最新果個.. 因我之前冇玩一排(大約4.1之後),
所以最近追返近依兩個主線個時就唔夠335打新蛮神 la...

刷萬物換340/打4.3新dungeon ？ 打左極白虎355武器未？

係wor ... 都未打過白虎... 唔怪得會卡...
萬物有keep 住換ar.. 依家330 差五ja 換多件虛構飾物 應該差唔多

萬物+舊24人raid 個coins 升340 再加白虎武器應該夠解到4.3 dungeon, 到時再換dungeon 裝或者直接打sigma normal ilv 350 而家解限任刷

感謝 指點迷津
冇玩一排 入game 好似弱智咁

記得轉做拉拉就無問題

我都係巴哈人 , 有時間可以一齊玩

拉拉 世界第一

G

種族逼害

今晚食鹽焗拉拉
yum yum

好耐無玩想入返坑，不過裝完開game 個時有以下問題

一開波話無左上面個舊野，我就down左佢放入system 個度，再開就變左下面句野
［img]
應該點fix?

我想問下EU版有冇2.0 + 3.0 + 4.0 組合包?邊個係?

EU無人權喎

點解嘅？ 但係我今個月放假先番左香港，咁如果係澳洲係用eu定Jp?

信用卡na
我就上網買webmoney jp

好多實體連動特典唯獨EU無得玩

Btw

你係澳洲同你開咩地區AC無任何關係

咁即係我照用EU ac買complete edition開通code, data center揀番JP就ok?

AC還AC，AC影響比錢同DLC同實體特典連動
你開EU AC無問題，但有啲日美帳號先有啲實體連動活動你玩唔到，即係無人權
DC係同你AC無關，你EU AC可以開角係日DC

Ok thx

#loli#husky

屌原來詩學有得強上去IL130

有冇人識？

詩學50LV 120>130, 詩學60LV 260>270, 萬物70LV 330>340, 虛構70LV 360>370

我唔肯定係咩問題, 但可以試下重裝/Update display card driver
又或者係轉做行dx_9

原來有兩個dll 無左，依行到dx9行唔到Dx11，不過唔理玩住先
想問下stormblood 大約有幾多個hrs of gameplay 到

唔飛劇情+你坦補我諗半個月左右應該得

我中途轉左職成個月先玩到4.0(唔係日日on)

半個月係每日兩個鐘？

我諗五六個鐘 其實照計可以快小小

新玩家留名

玩左接近一個月想搵個公會

想問問Anima 有冇公會收人

主線全破連升LV大約80HRS到 只玩打手職同睇字慢會更加多

Anima好似係Mana?

呢度九成都係Ifrit/baha

雖然好仆街
但如果你想多人香港人一齊既轉去BAHA / IFRIT會好D

BAHA

BAHA 唔係又鎖左國咩, 得翻火神

THX 明白哂
玩多排頂唔順先算

呢到我諗無Anima嘅巴打

火神公會好溫暖
快d加入啦

打手

咁大雨最好就係起屋企玩FF

咁大雨係起公司瘋狂OT

Gaia 白魔搵UWU固定
從3.4開始冇玩，最近玩翻個幾月過佐o8s，希望可以搵個固定打下UWU
（有時差，最好星期五六日）

到底幾時招到聖騎

你係toxix?

nope

之前Elemental CWLS嗰位巴打在不在?
見字麻煩覆一覆我

你的名字已經出賣了你

1個動作已經半個月費

呢度好多有錢佬一出就買買買買買

吉田係咪發左達?
咁耐都無新衫新動作俾我課金

此POST各位見證 佢出クルル件衫我就加入邪轉拉拉

拉拉本身就世界第一...你話出左xxxx轉龍女就話姐...

玩咗兩個幾月終於打到シグマ零式第一層

每次入場都好驚雷人

巴打玩咩ser?

Baha

巴哈應該好多人可以帶你打

我都係睇多啲攻略先再搵人帶打

咩職幾多ilv?, 叫組長 the leg end 帶你飛

暗騎IL360

360 1,2樓等組長一個打晒都過啦

一個打咁癲

The leg end 喎, 組長喎

你同組長講, 帶你過零式, 你帶佢食雞,咁佢就會應你嫁啦

比d信心自己
2樓好撚易
3樓記熟d gimmick 隊友唔on9 好易過
四樓唔敢打
利申340暗騎上個cd過左三樓

四樓難在補師姐,其他都唔算難

諗住升多d裝等先打

我發現打街場每次都係要我衝另一隻坦先衝
我唔衝大家就行都唔行

因為暗騎多數mt

最好readycheck同倒數先開

請主坦善用Ready check 同 倒數

原來暗騎真係mt

360夠打四樓啦, 練住門神先囉

有排 極月讀都未打

今個禮拜零式都無裝拎

除左聖騎100%st外，戰士暗騎都係mt

做咩唔打1,2/F?

消曬三層了

刷月讀武器再消埋四樓

順便一提最好留意下上左 [protect] , 同埋倒數打零式/極蠻神一類比夠難打既倒數最小都要15秒

平時普通dungeon / 簡單既可以唔倒數直衝都OK

多謝巴打提醒

你講一句成個公會得閒既都會陪你練

唔好啦 4樓真係好亂 係都練左月讀先
其他職又無咩心機升

有咩唔明問就會有一堆人答你

原來Steam版做緊半價, 係推人入坑好時機

推人入steam

本體又唔做半價

4.1開始冇玩, 近排玩返, 想打返savage但dps排唔到
有冇巴打可以帶打
red mage, server: ultima

巴打唔join pf? 依家pf都好多練習團

係咩 我見親全部都係每星期過關果d

你清晒Sigma normal 同新24人先，用DF/CF排零式好難排到，你夠裝等既話可以入PF啲練習團(小心唔好入錯消化團)，星期六日我可以幫手推進度(Sigma normal)

巴打你咩DC, 星期六日晚可以同你練下四樓喎

原來我顆草得返一個星期命仔

恭喜脫新

火神

我都要入去練聖騎

啱啦你兩個孖住練
Sonic可以指點下你

Diu我咪manaka

清哂

刷晒上350 365武就可以去打啦 睇完攻略入練習團囉

比我搞掂搬屋D野先
用返KEYBROAD玩又有排習慣返

慢慢 我都撚緊侍

收到Wind 組長係G

復歸留個名

真

打3樓街場練習場真係人都癲

屌, 有冇巴打可以幫幫手

請善用party finder

0個party

巴打咩服咩DC

Ifrit又強大了

想打下pvp係咪咁難

好少人打pvp
通常日本夜晚9點-11點呢段時間先多人打

PVP

我要牙狼阿 我晚晚依個時間排機工戰都成30分

組長唔係雞仲可以係乜

臭雞

機工排到2046 排碎冰/壓制/唔記得咩名 會快d

我個list好似無依幾個咁既
轉頭研究下先

GAIA打PVP=虐待自己

今日更新到幾點...

日本7點

鑽石係咪有座騎拎

今次死宮啲武器一般般

今個賽季係有史以黎最短 得30幾日
btw仲未派座騎

養生養到無人上黎推post

唯有繼續搵船巴
船巴你去左邊呀
我好擔心你呀

係咪有人召喚ME

你唔覺得今次pvp座騎好樣衰咩
如果佢出返之前套黑色盔甲就好

原來有結婚系統!!!
幾時去感情台招生?

毒撚只可以孤獨終老

之前套甲真係好型 得武器可以換又唔比人換埋套甲

差唔多又爆POST
比我改D野先

唔該幫我轉晒龍女，唔要LaLaG

龍女
拉拉

龍女

呢個 post 淨係得返啲痴漢

樓豬帶頭

sor 記錯 以為樓豬係早腸

dllm 打到9x層有隻野會大範圍隕石 d隊友on9到諗住走得出個範圍唔打埋佢 滅撚左

我93有人踩陷阱出三隻小怪乜都無滅左...

99層差1秒打輸

岩岩打贏左 有隊友carry真好

97層用完奧丁之後開到兩粒火神出黎

歐到

Iktf

新手入坑一個禮拜左右
想問下有冇咩方法排主線副本可以唔洗咁耐
打到50lv 南方堡外圍死戰

搵公會人帶你排入去

巴打邊個server 睇下幫唔幫到你

巴打係咪拉拉

呢到有冇香港公會
我同幾個fd都重研究緊點玩
如果唔介意可唔可以join埋

我地都係ifrit到
Bahamut入唔到去開角

曾經係拉拉
但棄左

我地呢度主要兩個香港公會

火神可INGAME PM SHIBIRA NAN

快啲入Anima啦

呢度無九成都有八成喺IFRIT同BAHA
你搬過黎易過搵新手人ANIMA

我拖住一家大細超
但又唔夠組固定

終於過到

你地可以起Game入面密其中一個
Reg Dana
Dante Sparta
Cwksama Ifrit

早腸就得放返呢幅圖

我係game入面密左其中一位巴打了
唔該哂各位

Ifrit人數突破20人

本公會將會為拉拉提供無限支援

恭喜哂 應該已經超越左垃圾bahamut

終於

幾時帶我過零式

養生期無曬人打...

組g幾時帶我打埋果三次

幾時帶我地完左隻腳

外遊養生 別了各位

［招募］Aegis 天柱100層團

招1名有耐性的玩家打天柱
任何職皆可
希望有70+以上加值，如不足夠者能商談一起升值
已有3人並有70層以上經驗

有意者可在遊戲內PM Rail Zack /Aeris Green

升軍階買劏房好定儲多啲錢買塊S地起樓好

火神？火神有地買哂兩樣都得啦

火神多唔多M/L剩？

只可以講有剩

儲多少少買M型

M同S好似唔止少少喎清

Ching去邊到養生咁happy

屌你維護 我仲想整水架

玩Monk 的巴打可能會覺得勁正XDDDD
我想要侍的版本

瘋狂同リサ讀技能名

成日都唔攞鋪

爆機

打多次拎埋家私

過一兩日換人再入（ドードー以有

我有叫你升+值一齊打架

入左去唔夠10秒就好眼訓

同我地打會定期制造驚驗場面幫你提神
包括陳豪gimmick

起身返工啦

好

記得加返幅圖
如果唔是就切荒

今晚就返

秦王組腸 正式一統天下
巴哈+連登 隻手遮天
邊個得罪組腸 只有死路一條

組長係雞

大家以後見唔到我就要小心講野

別了...

組長係G
䅍尸戈怠演舉chb大汆了結賣壓腔難

【公告】新任代管板主 cwksama0903 → （Final Fantasy XIV 板）

大家要屈服係早腸既淫威下了

拜見精華組G

零式終於過到第三層

仲未爆post

唔好爆住呀,依家執執第一頁先

預備瘋狂練習第四層

係練門神>心無大天使>妖星>細三角>大三角>睡眠混亂

加油呀巴打，練練下就會棄

睇到已經淆底

無野喎，個個都係練翻黎，除非好似組長打一次就畢業啦

不過我IL360走去4層會唔會雷到人地

最近連機都無開了
玩左成4、5年好似係第一次無開機打

想問巴打點解得360？虛構裝呢？新舊24人Raid幣各一可以換強化材料升上370，不過我諗你入練習團360都無問題，但要過就好睇隊友，裝等唔夠咪食HQ 料理補翻小小，仲有記得上好晒石

因為我未換齊虛構同埋最近先走去開新Raid所以先得360
不過暗騎武我應該用虛構好定係天塔武好

零式武>虛構370>月讀武

拓荒果時著350都係咁打
而加街場d人套裝勁咁多無事既

巴打咩SER 火神的話可以陪你練

武器的話月讀FOR SURE 除非你已經換曬其他部位又有多成千點數出黎

其實而家街場門神仲難唔難過

利申冇打街場

不過有時會拉街外ST 或補打

門神應該就冇咩問題 依家DPS咁大力

但一入到後半無心鬼頭仔就好易出事

覺得主要問題都係補OT 個個補法唔一樣坦有打123都好易爆炸

仲有有時一隻狂補血狂刷 想唔OT都難

我巴哈啊巴打
不過論入手難度好似虛構易啲

一啲都唔難，但要花時間（1000虛構+7粒Normal 4樓跌既武器部件=360>+新舊24人金幣各一換升級武器果支水=370)

武器個強化藥要用data log 3.0先換到

係喎 記錯左sry

每次抽箱都抽唔贏人又要等下個禮拜

刷月讀或者唔刷照入去練住先囉